港獨係一個偽命題 只要國際承認我地 就係真真正正嘅港獨

所以國際戰線一定要繼續做
港獨唔只係一個信念
更加係實際上嘅獨立

唔需要驚港獨
香港之所以可以重光 一定係靠港獨
架空政權 就係要靠國際遊說

推

自推

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

香港人要拎返個主導權 不要被動式訴求 要主動式建國

但係我地仲未有實際政治權力

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

Push

Emerson Polling: 61% of American voters are watching or following Hong Kong; 59% think Hong Kong should be independent from China

既定事實嘅國際承認就係第一步